志森與志豪 克警濫捕。就可以解決10.1大限？

大約11分1X秒，佢哋有大約分析到點解狗會濫捕